有冇人唔再著牛仔褲

由幾年前開始就覺得著牛仔褲焗住條j好辛苦，有無人有同感

夏天著牛仔褲條j 都流汗

搞下搞下而家冬天都唔L想著
條褲又重

試下啲透氣既啲牛仔褲

冬天先著
香港啲天氣著chino都出汗

d女就好
有裙同好果d咩日/韓系闊腳褲唔駛焗住塊西

岩岩先見到，西裝又係，著到成個背脊濕晒真係想死

其實香港人根本唔應該著西裝

LIHKG @ Android

joking pants

唔覺，越黎越鍾意著

都係冬天先著

其實我6,7年前都好鐘意著，夏天都照著
但唔知係因為天氣熱左定個人肥左，幾年前開始完全唔L想著

而家出街淨係著牛仔褲

好細個開始已經唔著 一黎著得唔好睇 二黎有陰影

牛仔褲

幾個月洗一次

好想買條靚牛著
利申:中學已經無著牛

中學時鍾意著 夏天都買條Levi’s cool 薄料先得 變左冬天著多 而家真係只著短牛 長牛封塵同唔會著

強烈認同

焗到生野！

夾袋皮

日日著

夏天又熱又焗，冬天又唔保暖，又重
已經無著好多年

D公司死都要男人著長褲
女人就乜7都得 公平咩?

肥仔係咁的

下面一定焗到好臭

條褲太硬身
成日頂到條j好痛

返工無得揀，放假就一定唔著

唔著牛仔褲以外既褲？

你係咪講緊扮牛仔褲既棉質褲
牛仔布有透氣架咩
利申唔識

咩事
夾到？

買條闊啲咪得

焗+磨到膝頭哥生瘡

牛仔褲唔啱矮撚著

U記黑色嗰隻算唔算牛仔褲?
無咁硬身幾鍾意

著過鬆身褲/運動風

返唔到轉頭

太窄？
真係又未試過
就算係磨都係磨到褲襠位

我記憶透講就應該唔太窄 個陣好似仲係小學

幾耐先洗一次?

短牛仔褲 好舒服

半年

真係得?唔臭架?

一向都唔著

乜撚野叫 joking pants
Jogger 啊高手

細個比牛仔褲條拉鏈夾到條J
大個之後都唔敢著

Joker pants

咁其他褲都要拉拉鏈既

大脾粗屎忽又大 好耐之前已經封印咗牛仔褲

same
舒服到仆街

從來都唔著

由細到大都無着，五五身着貼身又矮，
着鬆身又肥

日日著
個春袋好撚臭

係時候操操佢個body啦

宜家候生男仔無人著牛仔褲架啦

自從著完training pant 之後 無著過牛仔褲
除非要襯衫😂

咪即係西褲?

返office工但casual wear ，唔著牛仔褲真係唔識著其他衫褲

跟本無需要

腳粗著牛仔褲唔好睇

唔著咁貼咪得囉。

Same
入面仲要唔著底褲
真係返唔到轉頭

我都覺
唔知係唔係近年啲後生仔發育得愈嚟愈好？

agger 利申 想做樓豬條牛仔褲

U記d束腳褲/運動長褲正到仆街

又輕又舒服又方便
唔洗扣皮帶

香港夏天成6,70 度

你着埋我個份

隔住mon都覺得

Chino或者卡其

好想聞下樓豬條牛仔褲

有冇人已經唔再著褲？

其實以前試過著完出街聞一聞
跟手即刻掉左條褲去洗

以前好鐘意著
會買咩 LVC NBHD HYS
果陣覺得洗水 爛位 真係好正
但係人大咗覺得出撚晒汗唔洗條褲好撚污糟
依啲貴牛一洗基本上唔洗要
果斷唔再追

女仔著褲都少左
我著長裙多 舒服啲同埋可以唔使着底褲

牛仔褲一來焗，二來褲袋打直跟本唔方便拎／放野
而家淨係着 chino，casual 得來又唔會太 formal
買三條直腳放喺屋企返工出街都着得

已經4年冇著jean
著pants 勁舒服

牛仔褲好靚 男女著都好靚

夏天只著uniqlo短褲

牛仔褲好舒服
保護性高 緊身果啲又好睇
可能本身多汗 著乜都焗
條賓州臭咪臭囉又唔係要你聞

但牛仔褲真係特別焗

有咩牌子推薦 平平地

照著 咁我係個袋下面會穿個洞等佢透下氣

差唔多日日都著

重磅牛仔褲根本唔適合香港夏天天氣

會著阿
但唔會著啲硬身
好難郁動，又長
著都著aeo有彈性嘅，又冇咁厚身

著絲襪當面褲

U記D CHEAP 野牛仔褲幾襟著

joker pain

一向唔著，chino 好好多

好耐冇著 好笨重

係
著慣彈力好既運動褲就返唔到轉頭
莫講話以前D洗水布
牛又窄又硬 完全唔想再著
(彈力牛更緊身)
一坐低就勒住個春袋

真係頂唔順，好撚焗，又唔靈活

冬天先著
香港夏天真係唔太啱著

世上有冇比牛仔褲更惡頂既褲

我會買d褲"朗"鬆d ge牛仔褲
但夏天真係連長褲都唔9會想著

會著u記果隻牛仔褲樣既jogger pants
貪佢有彈性 夠舒服

著開levis 鬆身果啲款幾舒服

成世人都好討厭著牛仔褲，覺得個春袋好有壓力

女人要著胸圍，咪仲熱。

Btw，爛船都有三分釘，無波都要帶bra防飛釘

牛仔褲好好襯

由細細個著運動褲著到而家廿幾歲，好舒服
牛仔褲

已經差唔多3，4年無著過